\assignementTitle{}{7}{1}

На рисунке представлена фотография клетки с электронного микроскопа. Внимательно изучите рисунок и ответьте на следующие вопросы:

\begin{enumerate}
    \item Клетка является бактериальной, животной или растительной?
    \item Можете ли вы уточнить, опираясь только на рисунок, следующее: если клетка бактериальная, то перед вами грамотрицательная или грамположительная бактерия; если клетка животная, то она принадлежит млекопитающим или насекомым; 
    если клетка растительная, то она высших или низших растений? Если вы можете уточнить, объясните, 
    что вам позволяет это сделать. Если нет, то почему, и какой метод позволяет увидеть различия.

    Ответьте на приведённые выше вопросы только для правильного типа клетки, для всех 3х вариантов отвечать не 
    нужно.
    \item Напишите названия органоидов, зашифрованных цифрами.
\end{enumerate}

\putImgWOCaption{6cm}{1}